[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (370) 我唔係..

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

樓下係王子

HI

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

Lm

今後活動預告

1. 國際博物館日 (5月18日-5月31日)
一齊去打卡

2. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

留名

動物送車頭相係跑過黎送
定係送禮物然後回禮

樓主係傻仔

我4張都係回禮

有無人有妹 想摸下

差3秒咋

唉 留名

Fast d on

攰到爆

蘋果係眼

數巴係傻仔

唔比你上島

轉頭先 睇埋電視先viutv有iu bb

今晚有妺有駱駝

你on咗話我知

召喚貓絲

嚟緊thx巴打

有妹留名

妹已成condom

以後唔洗搵了

自私摸瘋狂同佢玩轉圈圈

On左
有咩搞

有冇人可以摘D紅色波斯菊比我

斷埋

好耐無見 港女絲

嚟緊

我島 好似 有少少

你都好耐無見

蘋b你好嗎

有轉圈圈...

快啲Online

流星雨留名

邊個炸島
我再開多次,想入嚟摸妺同駱駝自便

原來我去錯島
我再嚟過
好耐冇吹水

宜家on岩岩食完飯

有妹啊想叫你過嚟摸摸

幽幽送左簡單壁板俾我
終於唔係垃圾

點先叫垃圾

有位阿 入黎啦

盆栽...

打字機之類 我唔記得叫咩名既牆紙同地板

我有妹！！！！！
偏偏忙果日先會出現

真

牛奶糖教緊鑄鐵木椅
有冇朋友仔要

掛機流星場

原來我有妹有駱駝

今日咁多人有妹

想摸妹

離PM完又OFF左 點回

頭先見到子喻入左黎
點解又唔見左人

妺唔會觸發陷阱種子嘅咩

啱啱掛機
多謝你個貝殼燈

唔該晒你就真
我仲喺度諗你去咗邊hahaha

有無人有妹？

我明 我真係明

召喚黑豬
說好的推一日po?

我要食飯同開俾全家先開唔到住
我屋企5個人都要摸

仲有冇人想入

lm

你好

halo 貓絲

今日好多人有妹妹

我喺陳巴度搵妹兼許願

我齊左野啦

咁快，今日我又係棒，另外有重覆星空牆3張

善b島

點解可以有重覆diy.....

我連啲棒都未齊

好似無乜人入黎

我都唔知點解咁黑仔

交緊人無機喺手

但係佢既判定係唔應該有重覆嫁喎

送晒之後就開始送星

我未試過重複 點解你會重複咁搞笑

隻手臭到爆..

係囉 齊晒之後唔係俾星碎㗎咩 應該冇重複㗎喎

蘋果

你要唔要張吖，寄張比你

四葉 我都掛住你

Coming

我未齊架，所以先有重覆卡

我齊哂diy啦
應該係唔會重覆
唔知點解你會Bug左

好似得你會重覆

正常未齊都唔會重複㗎喎

我未齊卡架我已經係比咗張人添架啦

你可以無限拎diy

連隻game都唔中意我

你要唔要張吖？

我用星星棒同你換

流星場 掛緊機先便
老闆未上水

有無芝牛

唔使啦，換都冇人要既

而家見唔見我on

有冇人互淋？

又唔係嘉寶

再召一次
黑絲

邊個叫黑絲

黑芝巴?

想問下五一黃金周活動係咪派哂獎品啦？見到自己個名係list 度但無人pmtg 問過都無人覆

你有冇登記領奬？

借君一摸場

我想摸

佢唔上黎就唔再理佢

我淨係睇tg channel 乍... 好似唔覺佢有叫登記...

點先買到唔同顏色既哥斯拉
用里數換個隻

同人交換

有冇收過tg pm

我可以呀, 不過岩岩開機搵下妹先

寄兩個比你

Okiee

陣間寄兩個俾你我屋企人鐘係我個島

98！

有無人黎? 無我可能熄機

加左, 你開島我去你度先吖
之後我想開場順便比人摸妹

開左！

召喚我做咩

你tg左邊個？

係咪入面寫呢個

啱啱想去食芋圓
太多人排隊放棄左
好想食

想問下有冇人有呢四款啤
想儲齊d啤啤

一陣黎你到淋

我有, 你等到既比我去左絲打度淋完返黎開

有妹妹摸
想要呢四款啤啤

我可能要凌晨
蛇王唔到好耐

冇問題, 我3點前都會係度

應該要埋你嗰兩個都夠

我想收呢隻公仔 有冇人割愛

媽媽未送比我啵

你今日全日去左邊？
說好的推Po?

有冇得入

寄左

斗俊絲係唔係度

媽媽淨係送過一個袋俾我

大妹D動物弱撚智

召喚星月

應該果陣花粉季仲有盒紙巾架喎
媽媽送啲野應該係人人都有
但要等

蟹入唔入黎許

未返到屋企呀

係，佢岩岩覆左我了

水晶豬 你送左烏嘴狗海報比貓絲未

我冇喎 4月1到依家 除咗第一封信 只係收到個袋

反而呢隻公仔 我見到個fd有 佢仲送咗粉紅色果隻俾我
不過我想收埋啡色呢隻

依家去影相!

琴晚雜b又話唔好推既

Diu 斷左 希望啱啱個啲有auto save到

冇事冇事
d花仲閃緊

媽媽啲野唔係可以改造？定呢隻唔得

啱啱幫你睇左陣
見啲人話媽媽好似每個月最多寄一次野
（有機會唔寄？）
錯左嘅話sor 冇心機睇咁details
你個fd....?

sorlii wifi好廢

好似7月寄狗 一定係TT

有妹, 順便招淋花子

大家好

我個fd 100%冇tt
原來可以改造㗎?! 一陣望吓先 謝蟹

Ummm
我day-1開始玩
媽媽都係寄得3次野比我
一開始、4月、5月...

多謝

為免潛水引起誤會 留個名

今朝八婆西話有流星雨 但夜晚冇開過機

你潛我潛

召喚

可能因為我4月1先玩 所以4月冇送掛
一開始果次唔記得咗媽媽係送咩 但係好似冇媽媽系列嘅嘢

Umm以我所知佢真係冇tt嘅.. 佢連賣菜都要靠我3xx先賺到第一桶金

我都見人話6月圍裙 7月狗狗
想快啲有狗狗

我第一次好似...係垃圾

Er
唔評論

但係就算真係tt 都冇理由有兩隻? 定係tt到下年?
不過我信佢嘅 可能人哋tt送俾佢啫

係可以多過1隻
見過啲人TT到幾隻可以改造到成套
都有人tt完扮rare item拎黎trade野

TT 兩次係咪會收兩隻

好啦
話說我家姐玩2p
行過見有魚釣 一釣就金鱒

蘋果哭能左

尋晚都行過唔小心釣到第2條浪人
但我想要鬼刀頭

唔好畀佢睇到 打死我都似

你叫我乜柒都無釣到情何以堪

媽媽唔要我啦

眼 雜 2個潛左?

入黎許願

我自從用左80魚糧釣到第一條之後
兩次路過碼頭都釣到

輕輕一推

無晒人啦

歸隊

My baddddd 屌

小心啲

粉紅咩事

聽日再拎

有妹妹 有冇手信都得
42GGY

[quote]有妹妹 有冇手信都得

搵唔島

一直在玩命

出事架嘛

點解會咁
今朝開game同啱啱開game都有西狗廣播

你今朝無save?

你閂左驚

但今朝開都喺11點嘅事
應該無save

唔知個泡會唔會...

唔會 因粉兔仲泡緊

有一下好驚其實都慣

有冇人黎淋花摸妹呀

翻工既事？

喂仲要公審

係咪星期五出哂去咋

乜野事

Dllm

笑左出聲

補link

mon po扮潛水

無錯仲喺佢到

你都冇

唔係呀

買左英水動森機，但係個code 此序號對應商品尚未發佈點搞

有

兩朵？

摘要2日先生返

acc錯區

試左試今朝個諗法
好似都可以

沖完涼啦？

未
啱啱諗到想快啲試下整
而家沖

我關島了
再夜d你仲要再睇下我係唔係度

我仲開緊

喂你係邊呀？

長痛不如短痛

訓啦呀伯

喂我係到

我入嚟要掛一陣機

鳩釣約左條金鱒

我有流星

你幾點ot完，我開機幫到聽朝比你？

終於星期六啦 可以打下機啦

摸妹有星自入妹起機場左面
GXKSR
求淋少少花THX

我可唔可以嚟？

有冇人試過有妹 但係冇星

有無人可以share香港獨立個個QR code比我
唔知點解#2個個scan唔到

試過 唔出奇

成日都係咁

唔敢坐的士去拎車
驚佢屌我太近
但行又好遠

照坐啦
咁多野

的士佬冇得拒絕
有錢比佢仲想點

咁唔係既
佢唔拒絕你但都可以比說話你聽
心情唔好更加唔好

啲的士佬好鬼惡

飲完幾杯上黎又見到感情台

依然企咗喺到

個screen set光d

人安全第一
理得佢屌唔屌你
反正坐一陣以後唔會再見

豆腐要堅強

無事都唔喺我錯

準備緊踏出去

少有絲打識渣車 已經贏唔少巴打
一定堅強

快快快上車

快啲上車

仆街㗎的士走咗就無電

仲開緊

自動波

已經好好架啦

屌

電呢架野事少啦 去7-11借咪得 廿蚊周圍都還得

到家未阿 豆腐巴

等你翻屋企繼續心事台明明嗰日好哋哋
做咩唔開自己架車

你快啲瞓啦 唔洗理我番到會報平安

泊咗好遠

我未摸到就斷咗

down緊

12%

諗緊行會唔會快啲

附近7仔借電先？

20分鐘

好無助cls

成日覺得你住荒山野嶺

好D咁諗 20MIN都好還嘅

好驚你無電無電話真係無咩安全感

還好

佢咁多嘢雖然我都試過落雨時拖篋行十幾分鐘翻屋企

再唔得就行

如果聽日你仲未摸到
我聽日拎比你

香港至少行到既
有次我係日本去咗個好遠嘅地方
因為無巴士去 又無的士叫日頭我係行2HR過去
諗住夜晚照行返去 點知夜晚勁大雷 風雨交加
行左5MIN已經奶晒野

堅持 行行下就好快可以開冷氣訓覺

辛苦晒

終於收工
終於放假

你係咪仲刷緊

深夜上班台？

巴打你咁夜..

咁痴線

慢慢來 執好就冇野好玩了

我條嘢爛咗gip側邊

當你見到天上星星
可會想起我

老闆你好

想

會唔會行行下爆gip
希望要爆都到車先爆

唔好亂講野

你唔好咁啦

烏鴉口

大家係咪都圍緊爐了

我都想

好快翻到㗎啦

我無
返屋企無耐
差唔多瞓

♪ ♪ 想

各位辛苦了
TGIF
我聽日要返工

岩岩斷左
K47BD 隨便入
求淋少少花THX

唔講嘢了

辛苦了

早抖

我星期日都要返工

可唔可以比個輪胎我

加油

你差幾多個我都訓唔著

same, 聽日我都要返工

可以開呀你仲未訓?

我可以嚟淋花

喔！原來係你周圍走

執左個門口
Feel到如果大執
搬屋可能都要搬成個月
唔想執右邊了

報平安上咗自己車

唔知唔可以行出去 sor

搵到妹妹了 我帶佢過黎

搞緊咩呀你

唉呀
睇唔到
冇得入返了 部嘢冇電

開左, 你地入黎吧
花都係照舊果d, 妹應該仲係右上沙灘

小心呀

快啲瞓啦

好耐無做嘢
今日翻咗半日工就勁累
但又訓唔到

努力解緊任換機票
今日用晒機票搵第7隻
聽日要入第8隻 又要用機票

自然風小島

其實唔洗咁急既
等有返咁上下miles先再搵

我想快啲執島
好想將諗到嘅野表達出黎
雖然呢排日日做到隻狗咁 都不忘設計

心事台可以瘋狂講嘢

到時你會發現唔可能一口氣執得完
都係會卡住係某d位
所以快唔黎
不過動物刷到鐘意都冇所謂既

有冇朋友仔可以寄2本書比我買漏咗2本

冇嘢啦搵到

我以家就算有得執都卡到爆啦 好多家私都無
不過唔緊要 最緊要有得執
最主要係我得星期六日先有得玩 想趕下睇下星期日有無得開始執
唔係又要等一星期

有兩幅假畫：婀娜的名畫和平靜的名畫
可以買
想摸下后冠

風間張diy

我有, 細果頂嗎?

陳伯重唔訓？

你越黎越夜

@大妹，杜汶澤岀左大碼衫了

訓喇！就

有書 無你朋友

2點喇

深宵招淋花子

我睇下ali巴覆唔覆我摸后冠先, 一陣可以互淋

星期六

仲唔訓！

而家開啦, 佢冇覆
快手淋完休息

你開先

幫大妹睇緊衫

仲開緊島？

開左

熄左機la，睇緊杜生介紹肥婆大碼衫

一齊幫襯

正正子好多個我

等緊佢翻到屋企
開始好眼瞓

大佬咁有我心點算

其實店主幾靚

利申 中意骨感

@豆腐 求報平安

其實有啲真係會覺得減左會靚

你減唔到

大家我番到樓下

咁耐嘅 嚇死人咩
平安就好！！！！！！

啱啱太餓去買燒賣食手機又得番1%

平安

寶寶返到就好了

平安番到自己屋企真喺好舒服

豆柴b!!要你地擔心對唔住

開始自由嘅生活

終於自由下次一齊開mic玩

喂你要撐我架麻

唔準喊架有咩同我講

自由！！！

我搵唔到你

好呀

知道人魚！！

沖涼訓啦

聽日同你玩快啲沖涼訓覺先

收到！

早D休息
唔好諗咁多
下個會更好

沖涼開冷氣訓覺
下次mic場見

無事！！

無問題你都快啲瞓啦

自 由

等你嘛你都早抖

我地係寶子到呀

再次尋找有白燈柱嘅人
可以用綠色/哩數野換

我而家先見到你pm我

深夜重有冇朋友要摸妹

做個朋友?

我有 你留fc/tg我加你

燈同長椅我可以幫 你留fc/tg我加你

想要6支，你有冇咩想要

介唔介意比tg我傾 我想知你其他野有咩色
唔係既話你比返機票我就得

你開場啦 我而家可以黎

圈咗個d

唔係好岩你計返機票比我就ok
我冇咁多現貨在手 我而家訂定貨
陣間加你最佳好友 聽日上線個陣再交收

咁我俾返3張機票你
thx
要去一去你島先申請到bf

我而家去另外個巴打到代工
你介唔介意你開定先 我5分鐘後過黎

已搖滾準備

你未accept friend request

sor
加咗

sorry我學左先知
我幫你整返寄比你

寄左兩個 唔夠既話隨時叫我整

我終於做另一篇仲有兩篇

已寫晒essay 等緊exam

exam都係essay咩都係essay
永遠做唔完

玩下tetris先

起碼唔會fail先

早晨

有星有妹

你個面係咪10點

十點半

準備早抖

第一批已經走左

七張券出咗大吉 收工瞓覺

中咩

咪大吉

以為你話抽籤個種大吉

本身想刷隻奧莉 見到呢隻就投咗降

好期待 今日又可以刷鄰居

第一隻中皇獅

一日係咪最多20個星碎片

55

第三次遇到章立娜

4.章丸丸

蘑菇 DIY 都未儲齊 就出紅葉 說好的休閒呢~~~

但有刷唔到

各位早晨

早啦

南半球好充實

北半養緊老

返工？

或者呀章魚巴想要呢,我可以刷走佢

預計一個鐘後先收工

開早

佢耕田架

I’m 曹賣

你係鼻涕呀叔咋

阿叔都可以cute cute啦

有冇巴打想入黎買書，商店有書賣

但我唔係cute cute 路線

你整好個門口未?

無人去佢度 唔駛整啦

返工留名
收工可以睇戲

回饋社會 送上面既野

未整哂 但都幾啱我想要的自然島feel
一陣貼圖

floor light white please

屌你

so9sad

想搵人代購幾樣野

有兩樣，可ship

後面諗緊點駁返廣場

但我地好似未加過

added

寄咗矮桌比你啦，有登山車就寄架比我啦

有冇開緊島 我地好似未見過？

好似有架白色
一陣寄比你

有，有妹同流星雨，

點比你

狗衝先

你有咁多位可以兜路真好，我就唔得咧

晨早流流刷動物
第一個係文雄
運動性格裡面佢係咪算可愛樣？

你唔鍾意？

我都想搵妹，入唔入得?

add friend?

ok

add咗，e字頭

佢俾左邊張你cushion + 東方都有

@愚巴比左邊張我我未收信

係咪齊喇？我全部都有

原來你係東雲

原來只有我咩都冇

寄坐墊比我啦
要用幾個 應該

我都加左你，摸妹

我都想要坐墊

寄左坐墊比樓上兩位

乜原來搭正敲鐘
個噴水池都會有效果

返工
今晚唔夠再話我知

我有啦 一陣俾你啦

其實有個鬼妹係你地身邊，佢唔知你地up乜鳩

I go to school by bus

好少行埋去

訓得好差！

加左 日文名

早，老闆

老闆

我fd睇十點早場

我等陣睇特別場

我2點

冇聽白日夢？

見你好似通頂更

我係連噴水池都無起過

留名睇你地相認

3點訓，7點醒過

身心疲倦

有冇聽講過錢洞唔識再生既bug

特別場有咩分別?有野送?

大家今日放假都好早起身

黎唔黎摸妹同許願

早起打機

佢地去睇數碼暴龍先早起咋

隊長尋晚點解訓得唔好

佢要走了

早起的鳥兒有機打

我都唔知搞乜..去到2點仲好精神

原來有目的

404幾時開島

一定係因為無聽我唱小寶寶食蛋糕

我本身想10點起嫁..

訓之前睇左大妹

而家再瞓過

食緊早餐啦! 食完打陣機 出去整野 睇戲

畫緊公仔唔開

要聽埋先得？

咁早
我連床都未落

我早餐都食埋啦

攤攤下又訓多一個鐘

有fd係我島 等陣黎

記得up藍屍tee

你幾點訓

有睇 好正
其實老闆娘幾靚

你係咪有 得閒掛起我個島到

你唔使訓

我唔識畫架

係
幾時嚟拎花花

睇完要努力D做運動先得

個肥婆打死我

佢哋每日嘅食量應該係我嘅三倍以上

琴晚搵你傾計
你wait完就唔見左影

咁似兵仔搵女神
女神：沖涼先
跟住就再無出現過

唔止阿..5倍就差唔多

係我有

係依家大家都唔想郁既情況下
我諗下晝實有時間見到你online

我入錯場 結果係第個場又係繼續做樹窿
做完就見你地閂左

入錯場

平時咁對蟹兵?

我得米六一隻兵

琴晚玩到1點 蟹都唔入我場

正阿

個倉冇位擺野呀屌你 要啲星黎做咩

咁我好過你 我尋晚見過佢

Sad but true

你top1

收到個密碼以為係就入左

LM

佢係雜top 1咋

雜消失了

個joy con壞到頂唔順
香港幾時先買到動森joycon

你地個個輪住潛
我唔理你地了

d樹苗好好笑

我個到 $70 整一邊

佢拆開整定幫我噴wd40

唔想整呀 想換動森joycon
Wfh用procon玩唔覺
一返工用返joycon就想掟爛個野

動森色真係好靚

控制杆既話佢會拆開換零件
WD40我自己噴過 一陣又無用了

搵佢整左 Procon 都係 $60

M血色

想要動森色

有得換殼我都想換呀

有舖頭有換動森殼色既服務提供既

我最想換動森機但過唔到檔

我見ssp有間開350一對

個notifications 壞左

係，今日冇响過

試多次
Yes or No?

咁貴我自己買殼換唔好
我有套工具係手 自己拆過 唔難

壞了
Inapp睇通知都冇野
成個app壞左

你要幾多，摘d比你

自然風到我行去邊都一樣整埋左右上應該蕩失路

係 我以為得我個野壞左

另類迷宮島

有！！

我都以為我部機壞咗

KK:

不停kill app再試都係咁

笑死我 起間島民屋都無咁過份

難分真與假

我諗起依條片 動物園

呢個正

冇左錢洞

我懶得埋了

第二十日沒有狐狸, 是否正常？

係咪太多野冇位生

明明應該有一兩個3X3既空位
唔通太少位又同時再生石
撞左車

早晨 就嚟考完試

講講下我都無見好多日 可能係D崖後面盲點位

種唔出樹既位應該唔會有

btw個島依家lag lag地
好多位都feel都唔順

會通宵既鄰居?

晨早係Texxx個島見識過ppt果種lag

之前見人放滿漁獲都見識過
但依家正常裝飾都lag

唔岩用既我下一秒就掉落垃圾桶

早早晨

剛踢走隻馬譽換左40張機票去搵新島民
第一個島就見到隻唔錯既

老闆是咪很愛我

沒有閪廣場位 只有垃圾設計

咁你打算幾時唱

屌 我都係 但個個位冇乜野
都會lag

我唔捨得掉
諗住總有日有用
就快爆

個3D island designer又幾好玩下

早啊

一陣睇戲喇

鬼片

我好想快D 比你地睇我個島

01阿

報名

新抱早

唔想睇

沙灘仲有少少位
放咩好呢

你果度仲有地方有位？

為左動森個主題?

我得 5pts 一舖

對你地黎講應該唔算係位黎

比你睇下自然風

沙灘假畫展算

放太逼好似會阻住呂游擱淺

之前佢試過係我堆野入面遇難
應該ok

個畫面好花

今日有第11朵鈴蘭

蘑蘑DIY都未拎完
就出楓葉

我第8朵

捉左成朝楓葉

洗唔洗幫你捉

得4我依加仲要2星翻

2星

新手 1朵都無 咩係鈴蘭

好撚熱
唔記得帶外套睇戲，要病了

得一個diy咋暫時 唔知點解成朝冇氣球

5星腦殘都上到la等我改好島就上翻

係喎 連線會無氣球

正常都簡就死，推自己名次

利申 無玩過

被選中細路

明明得幾行野 唔係就死

唔知點儲diy

請問點樣可以咬住支花？

摘朵花落嚟之後穿戴

好似得玫瑰得?

你地會唔會揀鄰居性格黎刷 除咗外貌外

早

學曬D表情先

被選中(要病既)細路

開始見d人揀撿屋外樣襯個景

起身LM
尋晚發夢1001要開post

開始見d人揀屋外樣襯個景

咁高難度

一陣試下，美夢成真幾好架

好刁鑽喎

好大壓力wo你

性格會有影響？真心唔知以為都係random

成手amiibo卡先可以咁玩

每一種性格教指定表情

尋晚係特別攰
但平時睇post冇壓力架

試下搶

唔怪得咁耐無表情學 成島都係normal性格

撚有放

人魚寶寶唔好意思呀 琴日咁遲先睇到你搵我我地係男神到

荒島弱弱一問 鈴蘭食唔食得架

原來都差幾多表情下

睇完寫番篇睇後感

呀窿早晨

老爺早晨

大奇蹟日
今日拎到雪美+愛莉張相

有逃生門 150

想放假

你去睇la！

想放假想放假想放假想放假

屌 又要捱多四個鐘

之後我訓左了

我俾人劇透咗，屌
唔好入隔黎digimon post

咁傻豬

劇透正仆街!
講定先
利申：未睇

有興趣既又唔得閒 得閒既又冇興趣
睇下遲丁丁有冇機

撐住呀大大

淋花團每日照常運作

3點3有茶飲，飲埋收工啦

黑幫，我自然風唔歡迎淋花

無地方坐 熱死

淋花團好好服務架最鍾意淋啲唔想比人淋既花

收工唔想走住，條街好熱但睇4點半

好彩你尋晚無來

做咩咁早出左去

啫喱都係今日睇

我睇2點，早左岀去整野，後悔了

做咩咁嫌棄

地圖已經有3大格亂種既花

唔想比人劇透嘛，不過透咗了

去整野

我一早比人透左進化樣

呢個東映on9啫

唔好再講 唔想知
我trailer 都未睇

羊仔幾時去睇

聽日呀

想問下露營地 邀左人黎
點解第二日冇上到島既?

你確定真係邀左？

今晚就透你

睇完淨係話你知喊唔喊

確定
因為我爆10隻
已經趕左1隻走左